冷雨夜我在你身邊 盼望你會知😞

可知道我的心
比當初已改變
只牽強地相處

只有淡忘😭
從前話說要如何

淡咗？

我咬住你個Lin 請摸摸我碌鳩

躝啦

冷傷風 我身因何冷傷風